返工受氣，無錢/前途係咪正常？

同事之間無咩交流
上司雖然唔會玩針對，但會成日摔你問你既野搞成點
又可能會批評你做野慢
愈來愈唔想返. 但會諗係咪份份工都係咁
到底係咪我對職場太多期望同幻想？

文書工作？

咁你咩表現先得架，可能你真係做野又慢又錯又冇鬼用呢？會唔會係你冇專長先要做冇前途既工種？

你上司未必係針對你既，應該係你真係工作能力低呢？

個個老闆都想你做得越快越好
但人工越低越好

最好就義工724

正常呀
你依啲低學歷賎種藍絲狗係咁